黃之鋒冇話殺人，戴耀廷冇話殺人

一個已經坐緊監，一個就快落鑊，亦可能要坐，但你同我講一個主張殺人竟然冇事？

呢鑊嘢明知佢會包庇，你迫律政司做嘢都當你唱歌，直接引用黎叫美國取消香港關係法好過啦

Good

問吓各國領事館點回應都扯扯哋

不如趁勢撐何生,將講殺唔同政見既人呢樣野正當化
到時人人講得,好快就...